究竟上年巴塞定今年皇馬柒啲

真係有異曲同工之妙

上年巴狗柒極都三冠喎
西超 西甲 國王杯

我覺得巴狗個陣串d

一隊係羅馬主場輸
一隊係自己主場比人屠

點都係蝗狗啦
主場反敗，對手只係荷甲
仲要有條柒頭第一回合洗牌以為出硬線

主場俾人炒1-4反cup 點比呀ching

講真 依兩隊點柒都唔夠阿狗10:2輸俾拜仁咁柒

阿狗本身都垃撚圾，冇賤種咁柒

皇狗黑左幾年 叫應得 叫報應
所以巴狗係柒少少

我覺得你肉酸d

咁係事實 疤唔夠垃圾猁打咩

阿狗本身就未夠班
點夠皇巴柒

真
4連國皇盃>>>3連R連>>>>>>>>>6連意甲

好地地阿乜狗 雖然真係柒到貼地

笑死

事實？

嘩 小器到

講事姐